12港人送中︱中國司法局硬上弓 下禁令律師不准接案「已代理的必須解除」

12名涉反修例案件的港青疑在潛逃往台灣時被中國海警截獲，被秘密關押67日，事件已在國際引起廣泛關注。12名港人的家屬至今都對親人的情況一無所知，而且他們委託的律師也未能見到當事人，甚至有律師所屬的律師樓接到司法局的禁令，不准他們繼續協助被捕港人，「已代理的必須要解除」。

全部禁link 睇

推

陽光司法係咁的

痴撚線 我條陽具仲見得多陽光過佢

Pompeo爸爸係12既唯一生存可能

Send military force is the only way!

陽光司法個班撚人肯出黎自盡未？

支那賤畜

唯有去美國暗殺紅二代哩班仆街先會驚

陽具司法

會唔會犯黨安法

深圳仲話學人行普通法
真係大笑話